F5女仔失蹤

讀保良局李城璧中學F5 姓張
上星期五下午開始就失去聯絡
有冇人曾經見過佢？有資料提供？

幫推

甴近平

push

仲未搵到？

推

😨😨😨

pish

lp

未星期五有人係學校見過佢，之後就再聯絡唔到
佢屋企人已經通知咗學校，但到依加都冇消息

樓主方唔方便留低tg
我識人知佢情況

Push

推啊

tui

不如你俾你tg我？🙏🏻

個女仔冇咩事，你可以試吓再搵下佢，我就唔留tg啦

🤬

有冇俾警察拉？

冇呀情緒低落姐，詳情你都係問返佢啦